要面定要錢？

賜份工俾你 只需工作一小時 只做星期一至五 兩皮人工

就係lunch time 去自己以前中學師生最常去嘅餐廳門口洗碗

不能向他人(所有人)透露自己工資同工時

做定唔做？

why not

做

唔得 太柒

都夠錢渣架波子/GTR去洗碗掛

戇鳩先唔做

戴個口罩撚識你咩

Why no ar

唔做，本身唔洗做都多過2皮幾野

回應題目，我做ptgf唔好？
做完唔認唔會冇面，又多錢

老虎蟹都做

萬2都做

點解唔做？唔一定用口講 人地先知你高薪厚職
2皮做一粒鐘 請問邊道搵？
再搵多份 一個月輕輕鬆鬆3皮幾

做！驚乜春？

大把人就算大搖大擺行入間中學都無人認得啦

驚窮咋

無人認得我，有咩好怕

警告你班仆街仔咪做爛市

秒

錢

求賜

得個兩皮
讀過書出黎都唔至啦
兩皮出賣尊嚴
樓主個價值觀係咪廢到咁呀